警方開press講拉人起底單野證明了一樣野

就係大家方向正確

你唔想我地做 就更加要做

千企唔好請開新account 起底
起底組小心啊

其實淨係名ig fb
咁樣算侵犯私隱？
地址先應該告得入？

有能力救人就去幫手，兄弟爬山！

唔會告得人
佢地嚇人

agger

佢地係靠嚇細路
搵律師去安撫左佢哋先

告得入先算
依家拉人示眾無意思
笑到最後唔會係死黑警

2015年新聞

公署調查後，認為被投訴者是因朋友身份獲得事主個人資料，根據私隱條例第五十二條獲得豁免

應該係睇你點拎到資料
hack 拎就係非法

朋友得知就合法

告唔入有咩代價大

可以告咩罪?

社交網站add fd算唔算朋友身份? 或者人地set做public又算唔算係公開既資料?

毛澤東教我嘅，你唔滿意就落去搵佢啦

但你地post出黎，你確定你係佢地個frd?

推

2015年新聞

公署調查後，認為被投訴者是因朋友身份獲得事主個人資料，根據私隱條例第五十二條獲得豁免

差佬根本不可能提告別人起底，

香港無肖像權+23條

一定要推比更多人睇到

私隱條例告完罰款仲廢過室內場所吸煙

呢單野明顯想做個勢嚇下人，
如果告唔入，就有案例support,
之後不用多說

不誠實取用電腦 已經係偷試卷單野上面廢左武功
私隱條例 唔係指起底, 係指例如八達通賣個人資料, 呢D先係...

你係講既, 只能夠屈有兒童色情

唔好刑事恐嚇/網絡攻擊人就得
share朋友嘅相係冇問題

敵人反對就對了

FYI:

終院認為，恰當的詮釋是當任何人使用自己電腦，當中不涉及取用另一人的電腦，該行為便不屬干犯該罪行。

判辭提到，該條文的「取用」一詞，意指未獲授權下取用電腦，與使用自己設備的情況「格格不入」。

遭朋友起底 私隱條例不保障

要好似100毛咁愛國

一定告唔入 單純嚇你

過街老鼠

希望大家吸取教訓

p

push

最怕係拎走巴打啲電腦，入面有兒童色情/其他野，入你其他。

唔係佢朋友又點會有佢資料POST出黎?
如果係佢係SET PUBLIC
即係佢自己自願公開比公眾啦
咁犯左咩法?

告佢老母

理論上如果淨係系ig/Facebook呢啲社交媒體度混返嚟應該告唔入，facebook條文講到明，所有uploaded嘅野擁有權自動由Facebook擁有，而非上傳者。所以淨係貼佢地啲相出黎只係係Facebook度攞相，唔關警犬事。

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

毛語錄：如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

你手法咁低，0.1都比多你

如果係用自己電腦起charge唔到不誠實取用電腦
之前律政司先輸咗，話取用係講緊用人哋部腦

唔會告得入

朋友個定義係?

如果你證明唔倒係佢朋友，呢條條例會唔會用唔倒?

做咩仲未拉anonymous
幾百個地址bo

係 證明應該更加落力起班警犬底
係咪好撚驚呀屌你老母

個官應該會屌啲狗

拉閪到，真係當自己國際刑警咩

係嚇到人，但告唔入

敵人譴責我就代表正確

唔好騰雞呀大家

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

肥菜定心丸

叫班黑狗唔好玩social media

Push

驚閪

我覺得anonymous要有另一波攻勢至得

私隱條例唔係公署調查完，認為有足夠證據先轉介警方跟進咩，做乜調9轉？公署出黎講兩句

Crowdfund同佢地打官司

如果真係擔心咪搵外國巴絲幫手

未睇記者會，港台個新聞話係試圖hack入去警察server，如果係咁又夠料既話就會離開咗自己電腦呢個realm，咁不誠實取用電腦就會中

當年黑包都有好多朋友

林鄭用佐「追究到底」其實已經此地無銀，如果夠證據就唔使用「到底」。

btw,前線咁有智慧可以全身而退，軍師們盡量小心唔好出事

外國巴打記得你地做乜
佢都咬唔入

起底犯咩罪 睇過
定係開始步入推阿婆落海同強姦隻豬入罪法

你班狗del哂所有social media咪唔怕囉
行得正企得正

agger 搜集已公開資料有咩問題？